# Тестовое задание для Backend разработчика

## Минимальный набор задач
> Для просмотра моков данных возвращаемых в ответ на запросы к существующим в коде эндпоинтам 
использовать служебный метод получения авторизационного токена.

* Реализовать авторизацию по логин/паролю.
* Реализовать методы получения/сохранения данных компаний и контактов. Пример форматов данных есть в "заглушках" в коде проекта.
* Реализовать дополнительно метод получения списка компаний. Должна быть возможность отфильтровать по статусу и/или типу компании, отсортировать по имени и/или дате создания. Также метод получения списка должен предлагать параметры для реализации пагинации.
* Реализовать метод удаления контакта.
* Добавить компании новое свойство "адрес".

## в качестве базы данных была использована MongoDB

##### Install MongoDB 4.4.18

```sh
        wget -qO - https://www.mongodb.org/static/pgp/server-4.4.asc | sudo apt-key add -
        sudo apt install gnupg
        echo "deb [ arch=amd64,arm64 ] https://repo.mongodb.org/apt/ubuntu focal/mongodb-org/4.4 multiverse" | sudo tee /etc/apt/sources.list.d/mongodb-org-4.4.list
        sudo apt-get update
        sudo apt-get install -y mongodb-org
```

##### run the mongod service

```sh
sudo systemctl start mongod
```

##### Восстановите базу данных из дампа 

```sh
* Откройте терминал в каталоге проекта.
* Выполните команду:
  mongorestore --uri="mongodb://localhost:27017/sample" --drop ./backup/sample
```

## Установка и запуск API

```
npm i
npm run start-dev
```

## авторизация пользоватиля, как респонс получите token и данные юзера

```
name: "admin"
password: "12345"
```

* страница с этим описанием - http://localhost:2114/v1
* страница с документацией - http://localhost:2114/v1/docs

